人民幣七算心理關口響應罷工

光復香港 時代革命

姐係中共自身難保

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

等支爆。人仔力守咁多年收皮了。

［求文宣］ 全民放股！